唔好再自殺 香港人係無血性

你條命只係佢地下一個光環
唔會影響到大局
唔好再咁傻